乃木坂46討論區#304: 最後召集

乃Po呼籲:

「 飯聚最後召集
武漢裸跑未 / 珍惜好女仔」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
沒有

乃木坂46討論區#303: 02.02岩本蓮加生日快樂！

大佬好波

奶PO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

尚餘少量名額

有問題tg

掃把撚Star手腳Add唔到你tg

桃子老公lm

召集愛掛力

禾仲諗住開

在

留名

條友做乜撚

睇住4期LM

禾諗住又去打搞琴子個po

LM

櫻喜一pair

On9仔搶1001

得意柴寶留名
btw 條友做乜鳩

一講喫茶店就係あやめん

有個弱智搶1001

究竟咩挽法
btw新PO留名

係咁影牙櫻大頭嚇親

歡迎新手腳
有好多人都係第一次John

新飯留名

冇開燈喺電視睇

法國今日唔見咗鯨妹，係咪罷緊工

班女識嘢，唔貴嘅都唔拎嚟睇

祝珠美26單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

豬尾黑

又燈

塊面越嚟越多嘢

始終都係有奶茶

連佢都唔想見到珠美個樣

禾聖

禾喜果然是男孩子

眉毛

做左乃po迷咩想做既野

大口麗好老實

lm

開始走火入魔

罷工唔係仲多時間上嚟咩？

btw，支持醫護罷工

有冇迷音B力

我想問乃木坂世界旅仲會唔會有第二季？

Sor

你對鯨妹做左咩

咁早就開始燈咩

冇

多過愛楓力架啦

超滾動 嗰陣行左2個圈都見唔到音推 點知一搵到就成推

搵多個好女仔

琴子

愛櫻力失曬蹤

迷櫻吹雞就蒲頭架啦
愛楓力仲孤軍作戰緊

幾時睇你四期真香

隱性愛楓力

我咪愛楓力囉

自己啲戰友都唔認得

咩咩好得意

白石麻衣世界第一

lm 好有代入感

做咩po禾出嚟

真
LM

小百合好女仔

lm
好想睇松村同賀喜男裝
松村應該無可能

賀喜男裝

有睇，由一開始就已經覺得佢男裝會幾型
想睇多啲佢同松村唔同嘅造型

唔知下期妄想企画有冇呢

原本真係想靜靜雞畢業，好彩最後都玩埋依單

瑪雅真係好錫琴子
見到佢上褔神真係好感動

別人笑我太瘋癲 我說他人看不穿

新飯留名
著住 I love HK 嘅花花真係好可愛

三期都不了仲四期？

我好專一除左老白我邊個都唔要

乜咁似禾 禾都冇加推好女仔了

牙侵舊年都係咁講

依家話賀喜同阿櫻好正

我棄咗牙喜了

做乜揼低我
得我孤身作戰

呢度大把迷喜 迷櫻先係少數

現招迷喜迷櫻同好

禾喜禾櫻禾咩禾掛禾釧

嘩 廁到 唔同廁佬一齊

漏左禾廁狗寶

要kiss了

成個四期都gaygay地

沢山学校の宿題も手伝ってくれて本当のお姉ちゃんのような存在です！
牙白成日教人做功課

禾白都唔是醒果批

之前西裝廣告咪男裝過一次

集合

一次咋，佢嗰陣入戲好足真係扮得好似

『HOMINIS』2020年2月3日 ― 鈴木絢音聽前輩齋藤千春一席話：「真是受用～！」專訪翻譯

ho q r

四期屌打三期

『バナナマンのせっかくグルメ!』2/9(日) 白石麻衣も大興奮🍖絶品グルメに食欲爆発💥【TBS】

想食

7th YEAR BIRTHDAY LIVE DAY3 - 雲になればいい

想食佢

7th YEAR BIRTHDAY LIVE DAY1 - 光合成希望

老女人之前有冇上過呢個節目

今次特別先上到位

散水餅都夠大份

俾啲1期圓夢順便叫曬啲老女人躝

Sor，佢今朝趕時間，求其著咗我件 Tee 就出門口。

＼#セブンネット限定 生写真メンバー決定!／

#乃木坂46 25thシングル！

特典メンバーはこちら!
A：#白石麻衣 #星野みなみ #中田花奈
B：#齋藤飛鳥 #高山一実 #和田まあや
C：#生田絵梨花 #山下美月 #樋口日奈
D：#堀未央奈 #与田祐希 #新内眞衣
通常：#秋元真夏 #松村沙友理

多左3個

白麻終於上香蕉人呢個節目

無咗水滴魚

係喎

影相嘅時間都無

鹹咗

瑪雅又提白麻 話佢好香

想聞

聞過，係幾香

投胎做細路仔就有得聞 仲有攬攬添

多謝中共送禮大家都有呢個機遇

終於捱到4點台版乃木戀彼氏活動結束！
尋晚瞓得2粒鐘，今日由一點衝到四點冇停過打到手都軟，今晚要瞓返十粒鐘補數。

今次啲區好能奇怪 老吉第五可以上到一百八十萬 美波第五就一百五十萬都冇 怜奈區仲好似有埋外掛 普遍所有區第五都有一百七十萬or up

牙掛
跟得臭臭多，前路好坎坷

週刊 SPA! 合併号

真係開始有啲似

棄掛了

多謝支持

愛掛力正式反堀

不割

又癡美月

借D意講晌

有幾個fd都話日奈家J似晌個壽司🍣

你都棄咗，扮咩

正諗住po上嚟
禾聖禾喜

我呢啲無課派，入到十名已經滿足。三點幾開始後面發力狂追，追到我鬼死咁緊張，最後用咗200NC先保得住個前十。

柴田巴打最後第幾？攞唔攞到相架同直筆？

2個都好正...
馬...柴寶都好qq

我第六呀呀呀 俾啲垃圾分身狗搶位

算你識做

我愛飛烏

給修音師打打氣💪💪🙏🏻

牙聖牙喜正到

巴打識貨

個blog叫你班廁撚唔好移情別戀啊

收音師定修音師？

四期blog長到貢 bin有人會睇曬牙

禾係收音師

唔移情別戀點會睇佢

禾終身掛推

中

岡田健史

加推咪得

呢個口罩唔合格wo

未準備好睇day4

Day4唔係有live viewing咩

隔咗成年都未準備好睇

好慘呀……

其實點樣分身？一個人可以同時打到兩個 account 嘅咩？

情況太嚴重會取消
報左先
大家冇蝕的

好似5週咁睇完一次唔敢再睇

唔想死住

5週未敢睇
東蛋剩係睇咗きっかけ

二期live幾時講點玩啊

二期無人理了

明明禾打算去二期live 點G有人咁大整蠱寫左禾個名落飯聚度

有個人拎咗掛橋第一 柴寶第三 差啲拎埋第二 好彩有人伸張正義搶咗

壽司今集日向會好多cut gif位

我其實有冇填到？ 我失咗憶

好靚好pure

有 add左你

個名係咪叫4mk

有廢土味

你嗅覺有問題

孤獨兄弟
兩個都走哂

又嚟傳播🦠病毒

禾索到你係晌狗

cp9

2月10日に発売される炭酸飲料「ファンタ いよかん」のポスターモデルに、乃木坂46の秋元真夏、遠藤さくら、大園桃子が起用された。

衛藤美彩、遊女役で映画『みをつくし料理帖』に出演決定

老女人q到

我反而一大壓力嘅時候就睇五週day 1

連你英個特番都嬲到下架

今朝睇完
點解老女人仲可愛q過啲後生妹

抵制未

Mリーグに関しては、初年度の2018シーズンからチェックしてきた中田だが、最近では白石も他の番組で麻雀に関心があることを報告。これに関連して「昨日とかも、仕事の合間に（Mリーグを）見ていたんですけど、まいやんが最近麻雀に興味を持って。一緒に見ていました」と、グループ内に麻雀ファンが増えたことを笑顔で明かした。

4K

今天一天也辛苦啦！ ！

今年生誕T恤的預約到今晚23點就截止了喲 ！
今年我畫了羅恩在上面喲♪
我覺得不管男女都可以穿，所以如果大家能穿來參加握手會的話我會很開心的〜（´-`）.｡oO

咕噥

那麼晚安♪

國家面前無偶像

呢隻口罩係垃圾

我都係

有啲嘢唔想面對

用中國救救啦

雞皇飯買咗未

咩樹？？

二期無人識結他

邊度黎

鎌倉建長寺 仲有淨智寺

上次去見到有人揸住推巾影
當時未入坑覺得on99

「我的英雄學院」被中韓網友出新角色被指涉及731部隊事件引發眾怒

毒撚得罪你？
如果唔係自己去我都想影

幾耐未見過你po腩

無買
無錢

2個鐘

原來#179 Po左

啲楓力矛曬

愛楓力

我覺得佢無錯喎
未入坑唔識嘢，一定覺得好奇怪㗎喎

有冇人買咗bluray?

之前youtube睇到想喊
飛嚟睇唔敢睇埋落去

七瀨

奈奈未

咪扮啦 我老婆話唔識你啊

咁恐怖？當佢超有錢都好，一個人點顧三部機？skip都skip到佢暈喎？

禾有買生死架

鯨姑娘今日未派藥

牙鯨罷工喎

非緊急服務罷工

7週已經開賣咗？點解啲支那人咁快upload哂

麻衣羊卒業你會唔會退坑？

睇左先算

乃dvd都有偷跑

仲要畫質好清

通常早一日就會出貨
日文叫フラゲ

咁搞法全世界可以省返唔使買碟

乃木坂46 はるやま2020フレッシャーズ WEB限定ムービー youtu.be/8TOxxjpBeoE

買黎抽獎

乃木坂46 はるやま2020フレッシャーズCM メイキングムービー youtu.be/neHGDjgMtt4

又學到嘢

まあいいか？

白秋跳呢首真係唔夠月櫻甜

乃木坂46 P.S.FA2020フレッシャーズCM ヒーロー・レディス篇 youtu.be/nbAuxWOGhhQ

其實平時有邊個真係會播下隻CD （typeA-D個啲）

睇嚟中國肺炎無事了

會睇一次隻BD

上次牙喜同田村個你英特番，字幕組話嬲所以下架了

日本仔南京大屠殺左咁多人仲追咩日本偶像

不嬲選擇性失明

啱啱到手會放落ps4到睇一次
櫻隊solo都睇過幾次

Ps4有得播碟真係要讚

amazon聽日都送到了

支博已經有得睇哂

唔會退坑住嘅 但唔會買咁多goods

有冇link望下

加推速度夠快就無問題

無game打嘅時候根本係Blu-ray 機嚟

上面有人貼咗link

有興趣了解下好女仔XXXX嗎

唔知點解佢會咁奇怪推自己老婆出嚟賣

依家除咗禾白禾花會買goods之外，其他都係得閒買下個別生寫

冇ac 睇唔到

禾無ac都睇到嘅

牙櫻

下集バナナマン遊車河，老白guest 去雀莊打雀

北川景子都讚卡娃伊

我會。聽 CD 硬係覺得啲聲靚啲，半夜三更一個人聽乃木坂 CD 係一種享 受

邪教式宣傳
不過依排冇乜點講過 應該又棄咗

聽吓ガールズルール

億年一遇美少女

禾係木耳
拎隻罪大1000xm3+apple music 已經好滿足

我自從壞咗條耳機線之後出街聽都無咩要求
留返屋企用喇叭播算

禾櫻

牙白笑到

飯聚我未加tg通知既置頂搵我

窮撚矛錢玩speaker 喺屋企都用耳機

想幫佢自摸

我會㗎，CD 啲聲硬係好似靚啲，半夜三更聽乃木坂CD係一種享受！

2月13日木曜日
櫻井有吉の夜会
ゲスト千葉雄大&白石麻衣
▽芸能界カワイイ2トップの全然可愛くない疑惑だらけ私生活

自摸西

呢隻未買到single，好彩一專入面有

架妹

想鬆章畀佢！

想娶呢個堀做老婆

做返架妹咪幾好囉，做乜要作賤自己化個大陸網紅妝？

要買實有錢嘅，睇下肯唔肯科水嘅姐

禾刀想
但打三筒，唔做3色同順？

以前玩過下耳機 買過黑磚 追過罪大xba系列
初時係幾有癮 之後慢慢覺得拎好多野出街又唔係話咁大分別就一路到依家都冇玩音響類
利申罪大死忠

睇嚟要好好咁捉住禾白隻手教下佢打

禾老婆結婚相

要買實有錢

仲用緊啲濕鳩百幾蚊耳機嘅我感到慚愧

佢有咁多個推點會無錢

有錢都買グッズ朝貢俾推買名牌la

依家都係用緊濕鳩幾百蚊耳機xb75ap

買多幾個月就無得買了

有冇多D

用緊iphone跟機耳機

移動喇叭

好正呀

出街唔聽歌 條線都係擺

ももこ已經同我結咗婚了

你已經係佢第四個老公

𨳒老尾 蘋果真係好on9買新機冇跟3.5接駁
好在我用藍牙耳機

蘋果就係焗你買佢啲濕鳩配件
好撚仆街

吳若蘭

啲fd話以前有送

我聽無線耳筒會頭痛，而家要拖住條咁嘅嘢出街，又易唔見又核突，蘋果真係on9

我部 XR 都仲跟機有送喎，係咪去到 iPhone 11 就孤鬼寒唔送？

點解會頭痛

係 乜9都冇

用緊xs only
配罪大1000xm3
俾下錢sony賺養肥mb

唔介意好喜歡她

快 養肥啲好

比人排

諗起堀啱啱入嚟嗰陣

想問乃po有冇日奈子推

電波敏感啩

我二期首推

條野長期插住個耳機咪得 除非你有其他野要插耳機㗎啫

我部macbook都要用㗎

2期推日奈子

日奈子好正呀

我對佢個胸好有興趣

糾結緊買さゆりんご定日奈子寫真好

最近推咗兩個friend入坑，佢地依幾日開始睇生寫
佢地想問下正常一set生寫通常有幾多張

Why not both

巧似係5張

no money ah

無記錯嘅話
3/4/5都有係一set

每當夜深就會諗起個位全福神無限遐想

月度個別生寫係5張一set
月度隨機就3張一set
cd入面個啲就4張一set

兩位全福神都係傳說嚟

清，明明係上年ok?
我一直在關注牙楓

thanks

睇返啲綜藝先講

thx

點解唔自己上黎問

終於有新人迷楓
等左好耐

買生寫梗係要買埋相簿

會然松井玲奈話muji相簿就得

福袋個mb相簿

小妹唔記得4/2係生日嗰堆野嘅deadline
唔記得左買

y拍個啲實有人放但會貴啲

上網買啦

怕尷尬

唯有係咁

唔洗驚啦乃po啲手腳好好人
得閒上黎一齊傾乃

btw新飯可以做下體檢

想睇體檢+1

禾喜巧可愛

我呢個人有奶便是娘

花奶 日奈 日奈子 yoda 你點排

yoda>日奈子> 日奈>花奶

禾花呢

+1

上咗神台唔計

新人留名

唔洗瞓

乃po越夜越旺場

睇唔到

5個𥚃面點揀都係花花第一
Yoda大師急起直追

我鳥留名

呢位巴打真係未見過你
你做左體檢未

唐老鴨.gif

屌你老味又關你咩事禾楓都搞

qq

禾珠

你做唐老鴨跑未

靚靚門牙仔

龍爺喎

用緊18蚊個嘅翻版iPhone耳機

想同美月寶寶門牙激烈碰撞

自己玩埋生寫咪知

咩挽法

今日禾珠同掛橋有sr

回不去了

嗰Mk㗎仔應該舔哂成排牙

邊緣人

サヨナラの意味 揀歌條友係咪想同染病嘅同胞講再見😭

罕有的愛楓力

愛楓力終於有人

雲sir
唔見幾年身體仲幾好嘛

乃木坂46の4期生・柴田柚菜と清宮レイが、10日発売の雑誌「CMNOW vol.203」（玄光社）に登場する

竟然係四期生

成身都俾嗰排牙掂過

你老死好帶協 仲叫人睇琴

bb

我上年就已經一直在關注牙楓
除左牙楓外我都有睇其他member

牙桃巧可愛牙

認住黑石麻衣高大靚仔食鬼妹就得

禾咩

🌸

迷櫻

頂

珍

已經有預感手足你將來就會變到公廁中咁廁

乃po社區爆發，開始人傳人

笑撚死
條友不嬲廁開，又花心

娶左桃子就可以入贅去呢樹住

好Kai好矮套劇又好膠……但又好可愛，要加推了

收到 我會考慮吓

得2個迷櫻負皮咗我

咪俾呢度啲大佬帶風向fake到
禾好專一的

已腐

咁係你唔啱啦 乃PO迷櫻者眾多

驗眼

遠藤麗

Sorly

下次唔會

下次唔搶

搶無問題，記得開po就ok

4期得一個麗 就係大口麗
禾櫻純正櫻花妹

日本女仔好多都叫「櫻」

叫親「櫻」都係好女仔

喺乃嘅櫻都係好女仔

咪得一個=,=

訓醒一睇又係到jer禾

朱晨櫻

準備全畢

Pepe係咪蝦頭

我好耐之前有留個下言，其餘時間都係cd rom

甘多人仲睇tvb

咪臭係

係楓推呀好感動

你哋用咗幾耐先認得曬啲成員
入咗坑幾個月 我諗認得一半
利申少面盲

我道歉牙 唔好意思

愛楓力重整旗鼓

等到變雪條

你大鑊啦

你排第幾下話？

有無3個？

3期排第一

計埋工廁中有4個

因為剩係睇工事中？

多過迷音力

然後立即轉身離去

一隻手比我想像中多
我以為得2 3個

唔洗考慮我已經娶咗

🎊 #乃木坂46 二期生が登場🎊

今夜の放送に乃木坂46二期生から #佐々木琴子 と #寺田蘭世 が生登場✨
メインパーソナリティーは同じく二期生の #新内眞衣 💡

さらに再来週2月19日のスペシャルウィークのお知らせも...🎁#乃木坂

琴蘭一齊上

咪趁醫護罷工就偷走出黎
桃子係禾老婆

又係你個廁佬

豹叔睇5睇？

上

唔好認錯自己個推咪得
其他慢慢會認得晒

不了，咁凍。入鼻寒中心食杯麵好過

無錢

行一轉生死舗就會由冇錢變破產

牙琴咁q有咩問題

揸未

要抽多數3張齊set 7週個set7張齊set
webshop5張

今單有得去咪去

老白與熊大

仲有cd封入個四張

愛雀力又多一人

old news 左未

慢慢認得晒嘅同時不知不覺就會加推咗

除咗中村麗乃同理理杏
其他都係秒認

有得揸？

你係咪睇48練翻嚟

睇泡菜練返黎

我睇得多乃 其他團啲mb都易認左

乃啲女輕鬆認啦
白橋七花鳥蟲一馬拿豬
都唔會撞樣

入坑分唔到猴莉同櫻花

屎煩同田村

一開始分唔到牙楓同ちーちゃん

唔識邊個官力吠艮

櫻花幾正

Peach 唔撚飛上海

到依家都分唔到牙雀同牙櫻

成日帶口罩認唔出

verison2016melody個期最正

呢兩個好日都見唔到有鏡頭

膠膠妹連mail都唔去玩

好可愛

牙櫻好能可愛

乃d member好好認喎

掛寶showroom
愛掛力進場未

禾掛黑髮好似冇咁正

隻黑色好假

多咗好多愛掛力

茶色正好多

隻色好唔自然，一睇就知染出嚟

lo paul

愛掛力報到

好q

呢種黑 叫面黑

啲反應仲係好qq所以仲係好正

嘟嘴真係好正

禾上次染啡綠 出到嚟都係咁黑

有興趣認識下好女仔嗎？

啊啊啊啊啊啊
係係係係係係
好可愛

例如大園桃子

好長

例如小坂菜緒

我最鍾意七 但係喺七畢業之後先入坑

藍屍躝未

黑髮好似冇咁正

啡綠咁mk 都染
果然係乃po首席高大型棍

完咗

同意，之啡啡地好似隻公仔咁

感覺根本冇半個鐘

你貢講 染髮就係mk架啦

不應助長歧視

系

me too, 成日覺得如果早幾年入，一直睇住七嘅成長會係幾開心嘅事。

我最愛依然係七，而家我首推之位就過咗畀七嘅繼承人 Yoda

佢兩個好似真係有啲似
所以諗緊買唔買嚟緊本寫真

買

成日有人講接班人繼承人
我到依家都唔知七仔比左咩yoda接

一家人

想睇就買啦
就單純想問究竟邊到似

總之似就似啦

繼承咗個袋，之前見yoda個背囊好似係七仔同款
唔知係七仔俾定兩個都有啦

你咁講又真係幾似Wo

七仔好似湊女咁湊

阿妹大波咁多

次回「#バズリズム02」

乃木坂の可愛い自撮り大放出！
#生田絵梨花 のフードの秘密

放送日：2月7日(金)24:59-25:59

#乃木坂46

你咪理啦 總之似就似啦

留意未

人肉錄音機

係有啲似，但寫真方面完全唔似，我係七推都係咁講，Yoda

diseased 咇廚

與其話係繼承，其實講係前輩同後輩嘅羈絆更準確。

三期中七同Yoda感情最好，公司亦有job安排佢哋兩個一齊接，睇得出七好照顧Yoda，而 Yoda 亦好倚賴七。七公佈畢業嗰刻 Yoda 喊到唔停，七卒業con入面最後同全員告別嗰場，Yoda 攬到七實一實，睇得出真係好唔捨得呢位咁錫住佢嘅「姐姐」

支持牙麗

又巣鴨

打機嘅嘢唔課金，就仲要睡眠時間等價交換，我到而家都仲係好睇瞓呀！

去8週手足會唔會提早出發？

CLS 著到咁密實都贏人哋幾條街

萬一日本爆大鑊，一樣有權逮介你出境

而家就去定啦

提早2個星期

要捉都捉同胞先啦

15號出發有D尷尬

牙櫻今日去睇日向live

得意到

會唔會隨時苦行都去唔到

保險賠唔賠機票錢？如果真係日本封關

你鬼佬

二期live含得撚

世界命運共同體

我機票可以退錢/改期
但book左車飛同8週就無得退
呢D保險應該賠唔到

唔會搞得成喇

買左308 Lefty Hand Cream大阪公演 爭二期live
去唔到就對住啲飛打丁

大家心知肚明 八週都未必有

好可愛
好有彼女感

唔跟世衛指引無必要封關啦

搣

哇

想同0奶拍拖

你邊殊鄉下

下集banana出車嘉賓係白麻
遲啲會唔會有其他mb

禾來自武漢

(show blocked user - おおぞのももこ)

靚咗

識貨

為班女好呀
成班一啲危機意識都沒

禾櫻禾雀成日上節目示範戴口罩的

呢個時候出支那裝攞景定贈興

今天！ 2月5日是7th year birthday live BD的發售日哦～！ ！ ！
你已經拿到了嗎？ ？

雖然我還沒有全部看完，但這場live對於我來說絕對是不會忘記的、印象非常深刻的Live！
至今為止最深的！
因為當時也還在選拔期間，所以參加了很多首曲子的表演，補了前輩的位置，是一場感覺到了前輩位置的分量的Live！

如果是我推的話應該是一定要看的吧！ ？ (о´∀`о）

好懷念啊
到現在為止最辛苦的live，不過是非常充實的4天！

如果還沒買的話，要快點呀！ 〜！ ！ (*´ー｀*)

直筆叫mb係上面寫武漢加油

拍片 ウハンジャヨウ

麻麻地 set衫

禁撚哂去就啱
陣間俾啲大陸狗嘢到禾白就

中間個女仔好靚下 叫乜名

你班廁佬先要特登飛去苦行見真人
禾晚晚攬住禾白訓覺

我條囡

福袋買左幾錢牙？

夠鐘食藥喇

好耐冇見呢張圖
廁佬又引人post

老婆

鯨姑娘麻煩你熄一熄依位病人嘅wifi

夾band 清你咁算咩2c

痴線，屌打白麻企中間

呢條廁佬遲早比人獅了

聽日有廁久

乖
去揾鷹隊

Ugc

係要引人jer你

上次俾黑驚扑完之後病情都未見有好轉

近排要上日森訂雜誌寫真嘅手足留意

蘭blog個title
想睇次live

馬蹄露你最近巧串喎

正正常常講櫻隊咪算lor
引人jer你做咩

又有CP 糖
そんな、本日は琴子とオールナイトニッポンです。

小さい頃から夜更かしが大好きというか夜行性な私は
夜寂しくなったらラジオを聴くこともよくあるので
実は毎回嬉しく思ってます。☺️

大好きな琴子と楽しみだー！！！
大好き大好きー！

佢正正常常=引人jer佢

平時jer開禾柴寶 依家要jer返夠本

呢到有黑驚，你咪亂講，都話係我扑濕佢

廁佬jer 人jer得多終於俾人圍jer返

係wo屌 其實係我哋兩個一齊扑

上次禾都忍唔住扑咗佢幾下

咸左

🍎

有啲不良味 禾M仔嚟

晌狗

不要再說了

禾地乃po手腳去埋揸日向手仔添啦

今次唔好早退

你Mk仔

法國你最近jer得禾好行

冇人幫禾腩爆po嘅

禾蘭

有得jer下mk男神是高興的

腸胃炎

平時邊有機會同啲mk男神傾計

造謠要比人拉去打懵仔針

想有個咁嘅妹

Nogibingo 同雀個妄想計劃好正

原來就係你三條死廁佬

音推係高大mk男神
你係英國高大型棍

桃子做老婆 雀做女朋友 腩做妹

可愛

諗到都覺煩

清唐僧嚟？

我同yoda差唔多高

禾高yoda少少
上海擦身而過

正

就黎

斷左根未

收到可靠wind 上次有台灣女飯話你係高大型棍

到800休息睇下有冇雞執先

牙雀啲喵好有趣

我愛19單

阿侵睇左未

Feel 到好似趕唔切

應該趕唔切

射禾

不嬲冇理 過左12點慶祝都得啫

啱

5分鐘後參戰

肥腩又關你事？

幫下手啫

真•腩

正 啖啖肉

趕唔趕得切

[url][/url]

出埋張珍藏

達陣啦 南推們加油

搶

搶1001

費事搶咗，bye

真